[事隔一年] 方皓玟推出最新廣東單曲<時間囊>

MOOV:
iTunes:
Spotify:
KKBOX:
JOOX:

〈時間囊〉
主唱: 方皓玟
作曲: 方皓玟
填詞: 林若寧

放滿你所愛 幻想大家不會老
大合照裝滿 怕每段記憶被消耗
埋下你這個寶庫 再過十年出土
物件不會老 人卻已認不到
沒法阻 時間走 時間走 總要走
等到天長地久 才來一句問候
等不到還有 最怕這一刻已經最後
沒法阻 時間走
每一日至少擁有 眼前人還能夠
常常見為何等到內疚
說要感激 現在請不要掩飾
要抱多一下便抱 也許明晨已不保
為何現在 活著的都比較糟糕
要走了 才發覺更加好
沒法阻 時間走 時間走 總要走
等到天長地久 才來一句問候
等不到還有 最怕這一刻已經最後
沒法阻 時間走
每一日至少擁有 眼前人還能夠
常常見為何等到內疚
若要走 便要走 找借口
感覺收藏在手 來年給你聚舊
古董再研究 最怕等不到太多以後
時間走 就算走
每一日至少擁有 眼前人還能夠
常常見為何等到內疚
以為停留時間 然而你停留所愛沒有

試聽

諗緊去唔去iTunes 下載

佢又黎年尾先出一首歌呃入場券
btw好聽

首歌既mv琴晚係會展拍埋

認真咩?
咁都得???
又學埋張敬軒咁LIVE版畫面 KEY 入CD 歌做MV?

唔係用演唱會個版本，係叧外拍，我估用返同一個backdrop

巴打你咁熟行情ge?
你係英皇工作人員黎?

我覺得林若寧填得好差

唔係 小明個邊啲職員話係會展拍埋MV

小明上緊早霸王

似都過左今年啦 903都5強了

星期五12:30會上903

方皓玟fans去哂邊

12月中先出趕唔切, 不過假使世界原來不像你預期拎到10大中文金曲

方皓玟今朝上早霸王

有人話今日小明講會入紙紅館

係就好了

邊個話?
佢公司D人??

Support

小明電台訪問講

Oh yeah
前兩次live都有去 如果入埋紅館一定G持

男拔Christmas ball請小明去表演